[
    {
        "randomId": 572
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    }
]